[銀行撚]依家仲多唔多行用word寫Credit Application

幾個月前由間蚊型樓上舖轉左去另一間超蚊型樓上舖，新舖係用word寫CA，無system自動入data易錯又曬時間，簽名又要scan幾次，想問下其實多唔多行仲係咁manual?

利申:Corp bank

大把